第日d黑警想上邊條女，就屈佢暴動，捉佢入狗屋強姦

仲衰過非洲
先例一開，後患無窮

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

日軍侵華果時周街姦都仲得

姦完拉佢無敬禮

楊衛隆：美國嘅香港民主法被泛民拖到十一月才能立法，將會有十萬手足被捕！

皇軍周街姦完要軍法處置，POPO

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出